【天下制裁 終極攬炒】阿仙奴19-20球迷吹水區MMCXCII

#StandWithOzil

1

topic同雲加一樣咁好波

有冇迷雲狗出嚟解釋

迷雲狗不願面對

雲加

侵侵

愛蛇

侵sick ball

The Donald Trump cake looks exactly like Arsenal manager Arsene Wenger

條友好耐無上水 係咪斷正 比人送左去勞改

MAKE ARSENAL GREAT AGAIN

捉撚左

係咪痴漢包，好似依幾日都見過牠

點解侵侵發表講話唔洗睇稿

阿狗係咪簽左人？

有字幕機

Arsenal have completed the signing of the unattached Rwanda-born winger George Lewis, 19, who is also eligible to represent Norway

咪又係幼齒

雲加

希望雲加保佑香港

其實波台個幾個咩濕鳩lily, 仲有幾件成日開假膠, 仲要咁多人理
點鳩解

好似係新禾仔黎都唔錯呀

禾仔都咁 新禾仔即係唔洗期待啦

見人話挪威第二級聯賽踢得三場仲要無乜特別
不過依啲無風險嘅多多都唔緊要

香港政府會唔會dq trump個總統資格
Trump唔守香港基本法

巴丁果陣我地都係咁屌

On this day in 2015: Arsenal beat Aston Villa 4-0 for their 5th win in a row at Wembley & a record 12th FA Cup triumph. #afc

新禾仔

德國：默克爾未有計劃前往美國出席七國集團峰會

德國垃撚圾

China, Germany, North Korea, Singapore, Serbia, Iran, 仲有一大堆垃圾非洲國家

Atletico Madrid are currently leading the transfer race for Alexandre Lacazette. Atletico have been keeping a keen eye on the Arsenal striker as Diego Simeone plans a shake-up at the Wanda Metropolitano. [@MailSport]

仆街射球

成日拎埋d杯仔

都係一個紀錄黎

禾仔咁撚垃圾都有新

[sosa有簽到人都算係咁

暗示爺爺冇眼光姐

你咁講唔啱係禾仔個腦有問題吸收唔到爺爺嘅智慧

五毛集團

英撚天生係蠢啲

覺得d人無聊得閒得滯先回佢

LUIZ IN BENFICA TALKS

Arsenal defender David Luiz has confirmed he has held talks with Benfica president LuIs Filipe Vieira over a "dream" return to the club.

Speaking to Portuguese outlet Record, Luiz said: "I already spoke with Vieira about the return... My dream is to end my career at Benfica. When, I don't know, but it will happen... it will, if President Vieira allows me and if the fans want me to come back. It will be one of the most beautiful moments of my career."

點解我鐘意你，因為你係靚

頂唔順，最近都block左佢地，睇見都覺得煩躁

之前都未試過block人，連著名五毛六日狗都冇block過

n.賓有冇block
佢都好煩膠

而家換美金好似好唔抵玩

why?

而家個個走去兌美元
個率係咁升
好彩之前換左d

rich到

唔係算低咩?

7.75唔係低位咩?
上年要7.8x

我岩岩睇7.8x?
可能我舊野壞左

美元98.3好似回咗好多喇喎

我舊野壞左
岩岩check 完 , sor

Hkd仲好強唉

有冇買其他外幣?

冇呀 有咩心水

好明顯唔係5毛
係真心on9想比人屌 想係連登拎存在感

係一隊五毛黎

George Lewis has changed his Instagram profile picture.

突發整單咁既野trump trump連唔連到任

依家佢得1433follower，follow定先遲下佢變咗球王就可以認自己係老屎忽

六日兄同出邊嗰條波台煩鳩好熟？

其實有冇人知佢真人係點
本身其實好少理波台啲膠
但我今日唔知點解忍唔住扑撚咗佢

呢條友咩來頭
青年軍定買返嚟㗎？

呢d仲叫膠
根本可以當五毛看待
蓋青, 老納就叫膠啦

key圖做icon

新簽，不知名隊嘅後生仔

今晚原來有火箭

拜狗場波悶到

不過17號場都可能係咁，只不過鏝係拜咁解

不敗完了

咩火箭

見到了

呢個timing爆單咁ge野真係天都幫支那

佢而家話緊個個州長係民主黨人辦事不力

又推

24

班儱去哂屌女

準備心情 聽日返工 唔上黎9up 了

準備足一日

同爺爺一樣輸波瀨little bit jaded

民主黨大州

學d五毛話齋，美國佬一定收左中國錢去搞事

要齋戒沐浴

岩岩番左去趕今晚2359 deadline屌你老味

佢聽日食武漢妹

羊哥幾時先捨得剪頭髮
好7

然家
唔怪得返6日啦,日日返去食唔同既大陸妹

基奧特：歐霸射爆「廠」證明自己

【Now Sports】射手基奧特透露，向前東家阿仙奴證明實力的決心，幫助他在上季歐霸盃為車路士取得冠軍。

上季歐霸盃決賽由車路士及阿仙奴演出英超內戰，結果基奧特（Olivier Giroud）先開紀錄，帶領藍戰士大勝4:1封王，更粉碎了兵工廠重返歐聯的美夢。

「當看到對手是阿仙奴，我就知道那場決賽對我很特別。我僅離開了1年，仍然有很多朋友在那裡，所以額外有動力，我希望向他們展示出，我仍然有能力，仍然可以踢出數年好波。」基奧特說。

這名法國國腳表示，由於兵工廠將帥太了解自己的踢法，所以備戰時要更特別更不同：「我會幻想如果單刀面對施治或主射12碼的情境，到時應該怎樣做。」

基奧特在今年1月幾近離開車路士，最終未有成事，早前加簽1年。

圖片來源 : ©AFP

Arsenal consider offering David Luiz contract for 2020-21 on reduced terms

Besiktas are trying to schedule a meeting with Elneny and exploring an alternative payment plan for the player. [@Hurriyet]

好撚25

如果唔係阿妓培育佢幾年，佢門前失機幾廿次淨係識掩面都唔放棄佢，佢未必有世界盃踢
條25 嗰陣唔去多仔去車，而家仲要講風涼話
呢度仲有人迷基？

屌你老母 李城嗰季你識入波阿狗已經攞左英超
奧燒個助攻紀錄都破埋啦

259

og同迷基仲有人迷25基

班友都是259

好人好姐點會用牠做名

又死一件黑驚

300多磅

祝早日康復

死左點樣早日康復唔明

串鳩佢姐

祝佢減肥成功

仲有一家團聚

我見到有啲ac係鬼佬icon但好新淨，分分鐘係中國派啲五毛去煽風點火

原來呢個係番朝9番5weak撚到

蔣志光話無簽過撐國安法

個份list應該係博你唔敢澄清

Update on Elneny's future -Beşiktaş owe the player €1.3m, which they cannot afford right now. Elneny has given the club an ultimatum, refusing to step on a football pitch till he's paid this sum, which could derail any hope of a future deal. [Aksam Via @Turkish_Futbol1]

廢撚到

不嬲阿狗離開我廠就生性 就係咁鳩25

連加特

彼此彼此啦
牙間咪一樣係轟既25

培育佢既係雲加,唔係阿仙奴

好似以前迷雲狗份list

收工了早過老細走

唔好老屈迷雲黨唔係督數督出黎

好撚多人係到無獵我地迷雲黨

37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
79)彈五下碌勁
80)彈六下碌勁
81)彈7下碌勁

呢part係六日子負責

英國The Athletics 報導，阿仙奴考慮與大衛雷斯續約，但前提為呢位巴西國腳願意減薪。

而一旦雷斯成功續約，預計柏柏斯達夫普路斯將可能被掛牌出售。

記得有兩個羅實

迷雲黨篤數

Thank you arsenal

同藍絲撐國法簽名撐人數有咩分別

迷愛=迷雲>>>>>>>>>迷基

難得認同

唔同acc咪唔同人囉，邊有分身嫁

部份同意

路爾斯自爆斟緊返賓菲加

【Now Sports】阿仙奴中堅大衛路爾斯承認正跟賓菲加商討加盟事宜，有機會在下月尾約滿便離隊。

33歲的大衛路爾斯（David Luiz）雖然在去年夏天才以800萬鎊從車路士加盟阿仙奴，但僅簽了1年合約。雙方至今仍未續約，所以這名巴西國腳可以自由跟其他球會洽談。

大衛路爾斯坦言已經跟賓菲加會長路爾斯菲臘比韋拉就回巢一事傾談過：「我的夢想是在賓菲加完成球員生涯。我不知道何時，只知道將會發生。如果韋拉要我，如果球迷要我，我願意回去，這將是生涯其中一個最美麗時刻。」

據知，兵工廠需要在6月23日前跟大衛路爾斯達成協議，以決定他會否留下完成在6月17日重啟的英超球季，要不然他將於30日完約後離隊。2007年初登歐洲足壇，大衛路爾斯的落腳點正是賓菲加。

圖片來源 : ©AFP

牙間得人尊重好多 又冇出黎9up

明明迷基都有種高尚情操
比你地講到袋底泥

少數派招數都係咁上下

禾地迷愛就唔使用呢D招數

唔入對手波以免傷害對手自尊心，都幾高尚

乙B都咪愛
睇錯你

又改名

好過迷基啦

愛美麗係我基腳下敗將

迷愛係民意主流

14億人支持

60億人支持

Arsenal wanted Martial in Sanchez swap

Former Arsenal boss Arsene Wenger originally requested the services of Anthony Martial as part of the deal that would see Alexis Sanchez move to Manchester United, ESPN reports.

It cost Arsenal up to £24m to sign David Luiz for one season.

• £8m transfer fee to Chelsea
• £6m to intermediaries to fix everything up in the deal
• £10m on Luiz’s yearly salary

[@amylawrence71; @TheAthleticUK] #afc

上年暑假轉會窗j撚到傻 五餅二魚
比比
雷斯
tie仔

我die hard雲加fans

迷愛得果2件，3件點分身咪都係20件之內

T3 我睇好佢 點知傷多過踢

好波

Hector Bellerin remains committed to Arsenal, but will reportedly only sign a new long-term deal if he sees sustained improvement in performances.

Mikel Arteta has been tasked with rejuvenating Arsenal and Bellerin is considered a vital figure in the squad as one of the longest serving players at the club.

Bellerin has repeatedly been linked with moves away from Arsenal with Serie A duo Inter Milan and Juventus the latest clubs to be eyeing up a move for the right-back.

ESPN claim Bellerin is not thinking about a move at the moment and has three years left on his deal.

Bellerin is completely onboard with Arteta’s vision for the future, but wants to see the targeted improvement on the pitch and in results.

Arsenal are ninth in the Premier League table ahead of the restart of the 2019/20 season and appear set to miss out on Champions League football again.

HECTOR BELLERIN is unlikely to leave Arsenal this summer but reports suggest the club must improve to guarantee his long-term commitment.

有冇兄弟睇多蒙特

買左上盤

簽到新人未

阿廠會有正常既長約 咪搞笑啦

艾簡治仲廢過細梅

psg真係買斷伊卡迪

佢有冇細梅嗰隻爆炸性先
我指自爆果種

成日有on9回傳
試過咁樣失波啦

貝基

sancho

帽

奇拿出招了

星期一了

迷雲黨萬事如意

感謝主 又可以返工了

侵每一句都係玩命

星期一愛蛇

要去薄扶林呀屌
唔撚想返工呀

今日係雷耶斯死忌

迷愛

The Athletic Uk：

截至目前為止，阿仙奴一共在大衛雷斯身上花費了2400萬鎊（ 800萬鎊轉會費 + 600萬鎊經紀人佣金 + 1000萬鎊工資獎金 ）。 阿迪達將最終決定是否與其續約。

rip

Arsenal are the favourites to sign Napoli and Poli striker Arkadiusz Milik, 26, but face competition from Juventus.

一起身又見到查蛇撚人

好撚眼訓牙 dllm

冰有晨早流流又老屈

vtc呀
如果我有得入港大，而家就唔使喺度整𨋢

喜迎美國制裁
恆指又升

整𨋢都係門手藝分分鐘好過三大吹水乞食科出身過完4年個人都係咩都唔識

我就係你口中個堆三大垃圾

個市升到我懷疑人生

查蛇 又笑9禾地一眾辣殺

過完四年個人都係咩都唔識

你金融才俊唔是垃圾啦
禾就是垃圾

Global business

肺炎升
一國一制升
美國制裁升

打ww3打到世界末日都繼續升

又笑9我

成班3大winner上水

信國家 一定贏

美國制裁只會損害自己利益 我地中港股市升唔夠1000點都唔收貨

國家開逃生門俾老百姓
感謝黨

傻西先會諗住跌恒指好撚古惑

吊你牙

升到嘔

Wa 渡邊麻友 正式收皮

下海拍av?

搵鬼睇咩 同果個 橋本xxx 一樣
都係得樣 0波

係S1復出

有時係想j懷舊 你識條春

圖

乞食科

ssni

人地有腳

可能大家都覺得美帝制裁未有具體措施
（雖然國安法都未有）
所以賺埋一轉尾水先？

香港個市咁認真做乜

真 睇老母麵就夠

呢個名同連加特一樣 聽咗好多年
但係原來仲後生過白麻

【即時】五間大學校長發聲明「理解」訂立港版國安法

段狗始終都是段狗

lingard 咁撚垃圾都仲可以留係獌狗

唔好笑得咁大聲
分分鐘達sir轉個頭買咗佢返嚟真係喊都嚟唔切

達蛇買佢我跳樓

達蛇個個都想買

拍AV都冇嘢好睇

Ching 10後？ 沒有麻友 你白麻 賀喜什麼也不是

禾好尊重489的 不過現實係489已經過氣
而家乃木+日向先係潮流

好彩你無提垃圾櫸
@淚狗

專登唔提呢啲負資產

新個幾個聽講幾掂，可以做救世主喎

2020梗係睇緒b= =

救條毛咩
淨係乃四期+日向三期都夠屌打啦
加埋日向仲咁新 新鮮期都未過啦

唔睇小坂都仲有大把人睇
nibu miku

山陽藍到發紫

幾個月前仲話自己純紫

禾而家都係純紫 咪尾
只係想了解下同系對手

North London is purple

阿仙奴領隊阿迪達一直想簽入中場，代替將於今夏離隊嘅丹尼施巴路斯，根據英國《每日郵報》爆料，呢位西班牙少帥最新打算向母會巴塞隆拿埋手，收購對方中場拉芬拿艾簡達拿，預料1300萬鎊轉會費就有交易。
阿迪達原本希望收購馬體會中場湯馬士柏迪，但由於呢位加納國腳身價達5000萬鎊，令兵工廠卻步，依家轉為斟拉芬拿艾簡達拿，成功機會比較高，因為巴塞計劃今夏出售多位球員，現時被外借去切爾達嘅拉芬拿艾簡達拿，屬於被清洗嘅大熱門，所以巴塞唔介意以1300萬鎊沽貨。
現年27歲嘅拉芬拿艾簡達拿係巴塞青訓球員，但事業發展唔及效力拜仁慕尼黑嘅哥哥堤亞高艾簡達拿，拉芬拿近年已經兩度被外借去切爾達，亦試過被外借去國際米蘭，猶如「人球」被踢來踢去。
拉芬拿艾簡達拿今季為切爾達踢咗17場西甲入2球，表現只屬一般，但阿仙奴貪平，就唔好要求有質素。

d so 2世

一年了

波就冇人講
講毒撚野就個撚個出晒黎
ap24

未復賽有咩好講

可以吹奏爺爺

禾哋紫團連地鐵站都有個喺到
欅同日向有咩

呢啲唔洗特別講啦

在心中得了
好似班迷愛日日吹奏愛狗件垃圾咩

羅寶咁得閒依個時間上水

有班反雲狗朝朝吹奏爺爺，講到cheap晒

雲加地位咁高都要吹奏

土木工程界一哥

睇下香港正苦就知雲加幾勁
而家啲基建全部都超支 delay 偷工減料

買唔到硬漢，買個四不像，咁多年都係咁

要返養和b啦

好矛盾

明吹暗踩爺爺

爺爺瞓都瞓得唔安樂

賣iwobi真係大錯

浪費左個百年難得一見既奇才

愛蛇勁撚到 2&b咁垃圾都賣到40m.....

放左工啦

收嗲啦

Dllm

反愛都覺得勁

之前教阿仙奴2x幾年果條廢老都唔識賣買球員

法比vps 享利賤賣 再高價買xhaka拿卡

仲話經濟學教授

係咪識畫demand supply curve就畢業

依家先返咗一日

仲有4日唔撚易

-4

可能是讀巴基斯坦大學

1974年在法國史特拉斯堡大學（University of Strasbourg）政治學、經濟學學位畢業

政治學老野手段勁到

雲加在轉會市場過於貫徹經濟理念，堅持低買高賣，絕不出高價網羅球星，而自己的主力遭其他豪門挖角時非但無心挽留反而樂於高價售出，被譏為年年賣隊長，也因此付出了九年無冠的代價。

財經台同房屋台係咪最多港豬

其實財經台同賭波po有咩撚分別？

財經台覺得自己高級啲有技術啲

又有人生然家

香港樓市冇乜理性

我見好多阿狗係入面

勁就唔使敗走啦

收聲啦
係愛狗唔配用2禾b咋

開名啦

師兄係歐洲邊頭住

想死

無錢無女無樓無bno仲要搵唔到工，人生大輸家

逼害窮毒巴打

嘩吊，又有人生然家

Fabrizio Romano (journalist) responds to reports linking Arsenal with a contract extension offer for Pierre-Emerick Aubameyang. [Twitter: @FabrizioRomano] #afc

Thomas Partey is in talks with Atletico Madrid to extend his contract. [
@FabrizioRomano
]

數量多到無法相信

前排傳到過硬黎，點知又係險簽

包括你，咪又係有錢son

La Repubblica say #Arsenal are frontrunners to sign Napoli striker Arkadiusz Milik. Juventus are also interested but Napoli president Aurelio De Laurentiis is keen to avoid selling to a Serie A rival & would much rather sell the forward abroad.

劍指英超了

英冠就有

fake news

拿卡變牙奶情況冇改善過
咁搞不如搵返基奧特返黎唔好

牙奶勁
可以幫球會開拓意大利市場同球探網絡

無限星期二

成日去日本rich到

我基啱啱同轟續咗約

咪係 老母仲要搭business class

唔夠隔離啲飛行巨嚟 佢哋就真係成日去

仲劉江華
以前支聯會年年搞64 而家64都唔撚俾你搞啦
仲講以前

唔好再提259

佢想坐business ≠ 有錢坐
以禾慳家嘅風格 禾都係會買返廉航飛俾佢

反轉歐聯夜

all in ac米蘭個rebic啦

佢同雲狗一樣咁25
如果球迷可以原諒25基就應該原諒埋雲狗

收嗲啦屌你
有層樓揸手仲扮窮撚

25黎講雲狗比佢超越左啦

盲反

雲狗=雲加？
Ching又陰啲陰啲反雲

阿狗啲法包雞蟲前鋒都好無品

阿狗D前鋒好似冇乜幾多個好來好去咁

咪屈講緊雲佩斯呢個259

踢爆反雲手足咁無品

痴能線 帶晒口罩都仲爆到

可能冇戴呢
或者戴落下巴

Arsenal have gone unbeaten in the Premier League in the first five months of the calendar year for the first time since 2004. Invincible.

Matt Macey is due to discuss his future with Arsenal in the coming weeks with his contract set to expire in 2021, sources have told ESPN.

真係想知民建聯工聯會入政府果班
係咪每個月過返一半糧落返自己個黨度先比佢做

洗撚，張曉明寫幾隻字都幾千萬

［多圖］應唔應該私了呢個00後妹妹

阿狗po專出on9 果然係真

達蛇需要錢

話時話其實阿仙奴點解出咁少英格蘭國腳
出親嗰啲都係唔係幾踢得起

唔好推啦
玩過火
真人嬲咗

你做咩冇lala搞人地

正常啦係咪呀你識佢本人定點

抵啦
我繼續推先

Weibo id???

無啦啦po人張相唔嬲先奇

入去帶下風向先

更加要推

包皮好球

15/6 都狙擊

你又知

驚佢自殺
真心唔好推

個post 仲俾人推緊咩料

連狗訓撚左

港父post就del咁快

其實果次我有舉報佢個post,唔知關唔關事

你仲唔幫你迷愛手足= ="

如果連狗訓左都冇計
我意思係果次我舉報完,港父遲過我叫連狗del
感覺好似港父一叫就del

原來迷愛手足真正intern係PR

連狗咁都DEL POST

有個新朵
生氣哥

包皮可以學下

你想包養我?

樓上個po咩事

我唔是基

Arsenal have not offered Pierre-Emerick Aubameyang a new contract extension. [
@LaurensJulien
] #afc

Discussions for a contract extension for Aubameyang had already started in March. The Gabonese awaits a firm proposal from Arsenal, the club with which he wants to sign with for the long term. It is still his priority option. [@abdellahboulma]

我都想知

Rvp事件again

rb個up乜鳩好廢唔買都岩

反正都係吹姐 幫下人續貴約

點睇你d 手足搞成咁

迷愛=走得太前 抵啦仲飲starfucks

咁能早

遲撚左應該琴晚入去幫手推po

cls阿po污煙脹氣

Cls呢到個個唔係爹dee有幾億身家
就係年薪過百萬幾層樓收租
一係就識到有錢仔玩二次投胎

想死了

真 要潛了

咁先正路

窮撚永遠都係社會最底層

永遠都俾班然家撚

係

i know that feel

Dllm 上面班仆街仔 自己爽完就算
一張back up 圖都無？ @羅演

禾地就係俾u撚

是咪有誤會牙me 社會弱勢

反愛=社會弱勢

講成句鷹文黎撻禾，就知梨出入上流社會啦

你夠有個u字

好撚多迷愛-.-

迷愛=杜會腎達
要靠迷舊垃圾黎感受平民生活

難怪牙post咁多人中G龍

有無物理學家可以解釋下點解係office時間過得特別慢

Pierre-Emerick Aubameyang has received a contract extension offer from Arsenal, according to L’Équipe.

牙羊有offer可以返工了

點解成日見工都用zoom係屋企見
仲wfh咩

咁多工見，人才

冇人請，有撚用

見工師

反正都唔請 share screen 貼伏圖啦

我基都有得續約
我相信我都好快有野撈
咁就唔使上垃圾ar po度日

迷基 唔洗返工咁爽

以為你返緊工先成日上黎

相對論黎 地位愈高 時間過得愈慢
證明你同普狗一樣都係頂層 無野做 9hea 全日

返工就唔得閒吹水la

請唔請人

呢到班9upper全部返緊工

= =

我乜都唔迷 唔怪得肥矮毒

我尋晚仲諗住買SNE
好彩冇買

無波睇既日子 扮工時間就係呢度既peak hour

Arsenal are yet to open contract talks with Pierre-Emerick Aubameyang and have not offered the Gabon international an extension to his current deal, according to ESPN.

The 30-year-old has around 13 months to run on his existing deal at the Emirates and reports on Monday morning in France suggested Arsenal had offered him an extension to ward off interest from Paris Saint-Germain, Barcelona and Chelsea.

過去轟跟我基揾食

頭先牙奶post 又話有offer美羊續約

話說 我前個星期六 去過瀝源食飯
會唔會又中多次廢炎

Rap

你日日屌武漢妹，一早有抗體啦

根本就係佢帶d病毒去瀝源仲係度屈人地惹佢希望政府即刻捉左呢個隱形播毒者

食飯了

btw 我個師傅好撚藍

佢係超級播毒者
希望國家捉佢返武漢實驗室研究
同蝙蝠果子狸一齊住啦，咪攬炒我地

d 4張幾5張 會有幾多人黃丫

唉
不過之前跟過一個六十幾歲嘅師傅
反而係淺黃

山陽，淚b實比佢傳染咗

佢地底褲好黃

唔好講政治囉
最多講下習大大搞到東莞收左皮

葡萄

抵啦

如果仲有東莞
應該每日都有好多人自動送中

我舊同事 成日話民主派立法會咩都反對
搞到咩都落實唔到

唔想中廢炎就快d叫愛蛇保佑你啦
我地迷愛手足信念好高 全部都身體健康

豬sir+奧馬一定好屈屌奶星

巴*

我基應該唔會用頭頂地波

要迷愛 寧願攬住爺爺一齊係球場落葬

你贏

Arsenal are ready to offer David Luiz a new one-year extension, but it could be on reduced terms, on a deal based more on appearances & incentives to try & reach a compromise, with all parties keen to get it done. [@johncrossmirror] #afc

Mikel Arteta is keen to keep Luiz for next season, having impressed him with his leadership qualities & overall performances & now they want to get it [contract renewal] done quickly.

Ghanaian sports journalist @amoasi_ekow : "As per a close source to Thomas Partey, the player wants to play for Arsenal. Expect Partey to play in Arsenal next season, expect him to be in England, I can assure you of that."

Contd - "Partey wants to play for Arsenal, he wants to be in England. Last week, I've been told that Essien has got in touch with him and I wouldn't be surprised because close sources tell me that Partey wants to play in England and especially Arsenal."

Coutinho to Arsenal no chance..it's impossible, I know where it comes from, it comes from France from a newspaper with no credibility whatsoever. AFC cannot afford the transfer fee, wages, not even a paying loan. This one, I can guarantee you will never happen. [@LaurensJulien]

死痢狗官方點解咁on9 沖出黎柒

公務員全體凍薪👏🏿👏🏿👏🏿

@鏟蛇

牙堀又少個飯

下 2200萬好撚抵屌喎

想quit 了

屌

777 兩個月前講按機制加薪 而家就共渡難關 共你老母咩

仲要退休照加 痴撚線

Quit囉

成件事係戇鳩 但仲有point跳

華員會話凍三年牙
777順應公務員意見，又唔想你地咁慘，凍一年咋

差佬工會就做好人反對凍薪

政府分工貢好，貢有隊形

鏡報 John Cross ：

阿仙奴準備好給大衛雷斯提供一份續約合同，固定薪水低於原來的13萬鎊/週，但含有更多的出場獎金和成績獎金。 各方都有意願完成續約。

ESPN 法國名記 Julien Laurens：

阿仙奴和古天奴之間的消息是由一家不可信的法國媒體爆出來的，據我所知，在目前阿仙奴的財務條件下，這筆轉會根本不可能發生。

限聚令就像雲加
一直被永續

柒到

比人斬完黎?

覺唔覺支持George floyd 既都好偽善
香港發生咁多警暴事件反而無人提
一單美國黑人事件就發大黎講

佢唔係頂級中堅，但佢嚮更衣室做大佬好過奧巴奧燒，

位置上其實可推上去中場拍杜利拉仲硬淨穩陣，

駁腳或長傳分邊任務有佢，唔洗靠Xhaka

場場作客被血洗

我代一眾迷雲黨向你道歉

咁發生係自己地方 實關注多d既
最仆街個班係利狗同mc jin個d人

限聚令係仆街野，雲加＝…？

查博又反雲

MC Jin擺到明人民幣的味道

你話美國依家搞到咁冇支那份我都唔信，最少都有煽風點火

講緊利物浦牙
利物浦單膝跪單野有無睇

唔講猁
講德假啲球員單膝跪
咁香港發生咁多警暴事件
啲球員有無出過聲
定人仔好奶啲

香港唔屬於地球，三星都有得你睇

今季唔計羊Leno
佢最勁

我都好反感仲話blacklivesmatter，咁黃種人係咪仲低賤過黑人

所以共產黨屈晒西方國家機
知道鬼佬(包括企業)幾咁虛偽
對民主政府就郁佢地拎光環

成個德國都奶共

因為今次靠黑人果邊有錢賺 香港黑暴冇
係咪個個支持黑權既藝人/組織都明白黑人咩感受？
大把商家佬/藝人都話支持環保 點知佢地全部都有架私人飛機
根本就係用口搶道德高地 心裡面都係計係有冇著數 佢地越做得多就越反感
反觀香港就現實得多 班有錢人同藝人擺到明唔理平民百姓既死活

阿狗咁多公墓員
人生winner
上報埋ar po手足資料，升到局長不是夢

黑人全世界都係
香港人wfc

有著數就企埋去
香港呢單奶共有錢賺，就叫你收嗲食屎
黑人呢單有光環拎有左膠撐，咪反下警暴囉
一句講曬全部都係關利益事
不過痢撚做得肉酸ja

講真 佢地真係wfc香港人
我諗班鬼佬連香港發生咩事都唔知 唔會理

希望現職公務員快d quit。。。
好想入去。。。

ESPN：阿仙奴將與馬特美斯就續約事宜展開談判

2020年6月2日，據ESPN的消息稱，阿仙奴將與球隊三門馬特美斯就續約合同事宜展開談判。

此前有媒體報導稱馬特美斯與阿仙奴之間的合同將在今年夏天到期，但是ESPN表示，馬特美斯與阿仙奴之間的合同還有一年，因此與阿仙奴的合同將於2021年到期。文章指出，阿迪達是否會把馬特美斯視為球隊未來發展的一部分，這還得進一步觀察。

馬特美斯在2013年10月從布里斯托流浪轉會加盟至阿仙奴，但是他在阿仙奴獲得的出場機會並不多，僅代表阿仙奴一線隊出場過兩次，分別是聯賽杯對陣諾域治和歐霸盃對陣貝爾格萊德紅星。

你唔係開廠咩做咩公務員

無諗過接手 又賺得小又要返7日 不了
係香港入政府輕輕鬆鬆好過啦

Ching返7日
儱

間廠做咩行業？
睇我舊老細d wechat東莞d 廠冇單到搞緊共享員工

果位Ching開廠，佢d員工開7日

佢屌足7日工廠妹

屌你老味

Why not both ?

返黎香港好似做小丑咁
一上大陸紅到
你話佢點會幫香港人

當初上支那節目比張震嶽、熱狗話佢唱太多英文想淘汰果時，又咪係香港人幫佢發聲

放工了

好撚攰呀

ha係疫情下點都要加啦

Mc Jin當年已經幫曾蔭權起錨啦

抵啦 加都唔是加比u 啦

羅東都係打政府工咩

唔想ot 牙屌你老味

不了,你地又唔係幫緊政權打壓
如果你地唔救送院既黃絲咪加你地人工囉

都係世界仔嚟

上次返左1個月都有pay back

吊牙，貢多公務員

屌得好

咁馬天尼斯應該走得

Ching都是公務員?

咁撚多公務然，屌你老母

得禾是no stick in the society
呢度成班未來陳帆張建宗

續啦屌唔係邊個打左翼

好撚多都係AO黎
有啲係新何啟明

想篤灰了

都唔知幾多建制狗潛伏阿po

想做澳洲人多啲

係咪串緊冇頭髮??

咁多共蓄潛伏阿po

大家放工未

我阿po人材黎
點會喺何啟明
又識英文又識㗎文

沙夏

依度d人公務員黎
邊洗ot

fraser

做公務員真係好
可以準時放工，又有福利
我乜閪都冇

1750已經係lift口，準時1805會係金鐘地鐵站見到一車車公務員衝落月台

收遲定早都唔想六點正同人迫

ot 一族又然

政總堆公務員真係好撚準時

收工

係公司訓就永遠唔使同人迫

係ig道埋歉仲happy

新阿留名

點解咁睇唔開

估唔到師兄都鍾意中下游球隊

歡迎加入迷愛既大家庭

我迷達既

迷邊個唔重要

你迷唔迷雲

等緊有錢佬收購阿記 到時先做球迷太遲了

迷雲係社會賢達？

系

阿狗官方fb

可以有雙重國籍
又迷達又迷愛

迷雲=中國
專制到唔可以有雙重國籍

呢個真 尤其是要經過九龍東
條車龍睇見都唔開胃 塞完東隧仲要塞繞道/將隧

香港示威，間間球會/球員唔敢提

依家美國示威搶住出聲

Nigga >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> HK

Mikel Arteta trying to persuade Pierre-Emerick Aubameyang to stay at Arsenal

Mikel Arteta is preparing to take matters into his own hands in order to convince Pierre Emerick-Aubameyang to sign a new contract.

做咩依排好少上水
喺咪toda傳咗d廢炎比你

Arsenal are expected to make an official offer for Orkun Kökçü 'within a few weeks'. Arteta has known the player for years, especially from the scouting reports from Man City. Arsenal want to build a new, talented and young team, they believe Kökcü fits that philosophy. [@VI_nl]

即係中共夠惡，大家都驚

而家睇乃多

迷雲真係好撚固執

只要國家支持的我都支持

支持香港／新彊會得罪支那，冇錢賺

美國示威有光環拎又做到branding，冇成本點解唔做

偽善

歐洲賽都冇喎

達蛇夠唔夠籌碼叫人留先

明明迷愛得果幾丁友
成日覺得自己執政黨咪仲固執

阿狗好撚偽善
仲要玩tiktok
已經心淡了

得哥狗肯開口講下香港
撐鏝城了

全部都社會低下階層，我地迷雲多數人生然家

達狗巴斯克人都唔出聲

好彩仲有我燒撐住
永續奧燒

乜而家五毛都叫然家

外部勢力行開啦

6億人月入1000
五毛勤力d就贏到6億人

陳偉豪考慮參選立法會！

得罪講句
鍾意阿仙奴好難唔鍾意雲加

死牙狗 扮撚哂野

見到有啲手足喺阿狗Facebook留言講香港

多數咋，我味少數輸家囉

好多like添
有好多鬼佬like

阿狗d球員 ig轉哂黑色真係好撚想嘔
屌中國個陣又唔見出黎講?

真

Ozil

成班垃圾

得ozil

你班仆街咪又成日陰啲陰啲反燒

暑假唔使去大陸賺錢咩
ozil依家香港比唔比佢入境

得ozil係做實事其他垃圾都係跟風牆頭草

無反

陳偉豪

香港有唔出聲依家出我都覺得算數
個陣鬧完為香港發聲個啲先最嘔心
好似共雪依啲

黃？？

有份去遊行
屌政府好似西班牙國家隊係咁傳波

深黃
雨傘同反送中都有去現場
有出聲支持學生

前排tvb播拜仁喺咪佢講波

佢講得好過潘文迪好撚多

2015就算啦，個陣仲係柏歷堅尼

雲加就一定反共既

潘文迪求其搵個球迷都講得好過佢

電訊報 Matt Law：

阿迪達決定親自接管阿仙奴與奧巴美羊的續約談判，他非常渴望說服這位英超金靴留隊。 如果奧巴美羊拒絕續約，阿仙奴將被迫在這個夏天聽取對他的報價，屆時其轉會費會下跌到3500萬鎊。 阿迪達認為這一價格根本無法引入同級別的替代者，因此他將嘗試說服奧巴美羊相信槍手可以重返歐冠。

Besiktas are at a deadlock in talks with Mohamed Elneny over an ongoing pay dispute which could see him return to Arsenal before the end of his loan contract. Elneny is refusing to play again for Besiktas until what he is owed is given. [Milliyet Via @Turkish_Futbol1]

@GuillemBalague
: What I'm hearing is that Thomas has got a buy out clause of €50m and Atletico Madrid would like him to sign another contract. But he's not signing another contract, that's as much as I can tell you. There was a very clear possibility of him moving to England

唔抱希望了 雖然真係好想佢黎 不過應該都係唔會黎

星期三

乞衣奴邊有錢買

屌，今日先星期三
好似返左好多日咁

返工真開心

好想快d 到星期一又可以連番6日

6日子

I work therefore I am

鷹文

星期五未

眼光放遠少少，星期六日都可以做野的

真。6日聯盟

至理名言

u番工屌武漢妹

原來先星期三

長路漫漫

抄低左做座右銘

好撚可悲一大早同咁多打工狗係到圍爐

一眼訓就要上黎9up吊命

btw 雲加

巧忙，人生mo22

包皮想玩cities skyline?
依家humble bundle一美金就買到
18就齊晒啲大型dlc

U hey0 我地其他公屋窮毒

me2

訓醒了
大家返工返成點有無偷懶

好眼訓

好勤力咁搵緊工

樓上班仆街都是逃稅狗？

長眠啦你

英超隊復季前可踢友賽

【Now Sports】英超球隊在6月17日復賽前，獲准踢友賽提升狀態。

英國《每日鏡報》報道指，英超隊獲准在6月17日復賽前進行友賽，但只限在自家訓練場，而且兩家球會距離也有限制，開車不能超過90分鐘，球員必須自己開車前往，當然球場的防疫措施也要做足。

據悉，不少球隊都希望能夠踢友誼賽，以提升球員的比賽狀態，以免復賽後出現大量傷兵。利物浦、修咸頓、錫菲聯等隊伍，都已在隊内進行11人對抗賽。

據悉，英超聯賽會已把友賽指引送達20支英超球隊，以進一步放鬆訓練要求，之前各隊可進行小組訓練，並且作隊内練習賽。

圖片來源 : 球會官網圖片

亨利穿「公敵」連帽衫：忍無可忍！

【Now Sports】阿仙奴黑人名宿亨利忍耐多日，終在社交網站撰文反對種族歧視，呼籲世界必須改變現狀。

美國黑人弗洛伊德疑遭白人警察壓斃悲劇，引起各界巨大抗議，法國足球名宿亨利（Thierry Henry）周二也在社交網站上載，單膝下跪，以及穿起寫上「公敵」字樣連帽衫的黑白圖片，聲援美國的抗議活動，坦言此舉經過多日的考慮。

亨利在數百字發文中寫道：「花好幾天，才懂得如何表達對弗洛伊德的哀悼！......2020年的今天還有此等悲劇？何以很多人能與不同種族球員共處，卻在街頭那樣對待少數族裔？何以現行的機制無法制止......」

他進一步呼籲：「我們逼切需要改變！我們要求改變！最重要的是，我們值得改變。讓大家努力實現吧！不能再容忍！」

圖片來源 : Instagram圖片

Arsenal became the first English team to field 9 black players in a starting XI (vs. Leeds Utd, September 2002).

Ashley Cole
Sol Campbell
Lauren
Kolo Toure
Patrick Vieira
Gilberto Silva
Sylvain Wiltord
Thierry Henry
Nwankwo Kanu

#BlackLivesMatter

[@ThrowbackAFC] #afc

......

Okok

咁都要沖出黎認屎認屁 凈低係 列文？ 仲有一個邊個

龍蛇掛

柏金/Palour?

基拔圖施華都黑？

估你都估唔到,係施根
同埋個龍仲係施文

見到牙post手足

乜野驚黎咁on9

一定係弱智手機game

PSG are in negotiations with Arsenal over signing Hector Bellerin. Talks between the two clubs are on the right track & the fee discussed is close to €30m. (@TDfichajes)

咪隻劍靈手機驚 回憶下

今晚又要開會

其實係一種逆向歧視，出黑人＝正確？

本身反種族歧視應該係黑白平等
但係咁做更加label左黑人同白人

珍

買咗個水貨都未還夠錢點有錢買第二個

唔通交税比黑警ot?

我代一眾網民向你道歉

啱，多年嚟都係咁認為

牙狗買法甲野同前場廢鋒先會大手筆 中後主要買老野同幼幼當打西甲肉腸唔入禾地法眼

有色人種
以前美國泛稱非白人Colored 或者 Person of color

例子: 卡路士都嚮俄超被人歧視

我綜援戶等大家養

無錢咪學美國暴徒搶LV咪得

阿狗好多公務員，唔知有冇碎局手畜

如果賣到拿卡應該會夠錢買掛

我唔係

不過唔撚加人工我會撚鳩所有會同我接觸既市民

我良好市民，會1823同政府合作建設香港

Pires?

企開d啦DLLM

24
個個都咁勤力工作

Asian: 你歧視黃皮膚，淨係出黑人同白人

根本呢種concept極on9，同女權主義者d男女平等一樣咁on9

但asian嚟講係wfc

收工了番歸訓覺

會否後悔咁早收工

6點未夠就走

真,提都冇人提
係咪因為亞洲人喺外國都係圍爐

可能佢琴日通頂做到而家
所以先話番歸訓覺

黑人都係圍爐啫

收工返到屋企了

吊牙，咁早既

迷愛手足咁早收工，工作效率真係高

Adidas have decided not to renew Mesut Özil’s contract beyond this summer, with the player’s public image said to be one of the major factors, following a number of controversial incidents in recent years. [Mail via BILD] #afc

愛迪達斯

你都快d收工啦

d 法甲野有邊個係唔伏 雖然我覺得pepe 已經算係咁

後悔唔再早d 走

真 做幾多都係出咁多糧架啦

法包

屌那星，上面大陸仔食廠妹開廠住公屋，肯定仲有個中港牌唔講出黎

Dllm 仲開緊會 老細收皮後第一次開會

查子人工有冇40k

華麗留名

Ap 70k 啦

呢排聽沈旭輝
覺得佢幾學識淵博
講野make sense
但太樂觀

開會上連登

好過城寨

而家仲有冇提35+

35+其實我buy
唔係話要有議會控制權
而係要共産黨玩爛個制度
引申憲制危機
不過未去到35+中共已經玩爛

城寨以前都有聽
畢竟細良都叫做中央政策組
不過慢慢都覺得佢跟唔上時代

里昂嗰個丹比利點睇

FM 妖人 我覺得值得試 幾好

高薪教畜

HSBC跪埋

同巴塞果件一樣咁廢

呢排都鐘意聽佢分析國際形勢學下野

12.5k

佢來來去去都係個套講法聽多幾次就大概估到佢講咩

12.5kusd

依家日日都聽沈旭暉/蕭生/袁爸爸/光明頂
四個唔同角度,但要花好多時間

所以咪話根本唔係為咩公義，只係見有光環搶住lam

香港國際關係第一人

我地卿姐未出聲幾時到你牙沉？

要貢數既話應該要數鄧如蓮、鍾士元=3=

政治迫害

西媒 Todos Fichajes :

巴黎聖日耳門正在與阿仙奴就簽下比爾連進行談判。 兩傢俱樂部的談判進展順利，雙方討論的轉會費接近3000萬歐元。

德國真係3次世界大戰都站錯邊

咁平

頭兩次主導，邊喺站錯邊
西史差有錯勿屌

2次都係發起國

第一次係奧匈要開塞爾維亞波，俄佬幫塞爾維亞拖，德國幫奧匈拖同俄佬宣戰

應該係咁上下

講開又講，有冇阿post手足覺得今次中美好有2戰味

而家中共就好似果時既日本咁，諗住偷襲珍珠港，但係唔成功，反而整醒隻老虎

最慘係比人屈要負全責

圖片報：三間擬棄奧燒

【Now Sports】阿仙奴中場奧斯爾近年形象插水，或會被贊助商「三間」棄用。

德國《圖片報》披露，德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）勢會失去「三間」贊助，雙方自2013年合作，當時他仍是皇家馬德里球員。奧斯爾是由「一剔」過檔德國品牌，7年合約達到2200萬鎊，加上35萬周薪，收入可觀，但三間不打算續約這位31歲球員，其一是公眾形象有關，其二是狀態持續走下坡。

2018年世界盃，奧斯爾聲稱成為代罪羔羊，憤然退出國際賽，而場外風波就是與土耳其總統埃爾多安在倫敦合照。埃爾多安被視為獨裁者，在倫敦訪問期間受到大批人權組織人士示威抗議。去年12月，土耳其裔的奧斯爾又開腔批評中國，對待西藏穆斯林的手法，再次引起軒然大波。

此外，他在阿仙奴的表現未如理想，每每受到批評。

圖片來源 : adidas提供

關撚事咩，擺明係支那單野，臭燒幾廢都好佢人氣仲好高

屌奶星 牙奶終於開始講歷史了

Sky Sports will broadcast Manchester City vs. Arsenal on June 17, with kick-off at 8pm. [Telegraph] #afc

今天星期三

While Tottenham and Arsenal have been linked to Ryan Fraser in recent weeks, neither are thought to view him as a priority — for now. [@TheAthleticUK]

Frank Lampard would be interested in Pierre Emerick-Aubameyang if he became available, but Chelsea realise it could be difficult to do business with Arsenal over the 30-year-old. [@Matt_Law_DT]

Cadena Ser say #Arsenal are the club most interested in signing Thomas Partey. Atlético are looking at Mallorca's Iddrisu Baba as a possible replacement.

點丫買定唔買ga

我反而有啲美國奈中國唔何既感覺

咁阿古路同習近平影相又唔見有事,有奶就是娘

其他地方冇中國咁無賴
中國依方面無咩底線

阿仙奴傳奇皮利斯想執教鞭

阿仙奴傳奇球星皮利斯表示希望有日可以成為一位領隊。

現年46歲的皮利斯現時並非全職教練，但他過去幾季也有在「兵工廠」幫忙。他在訪問中表示：「有些人會想做教練，或者體育總監，或者顧問，我選擇了一條可以讓我繼續留在足球圈的路。然而，我也覺得當教練是很好的，即使每日教波並不容易。在接下來的日子，我會修讀教練文憑，計劃在西班牙吧。未能說我會教哪隊，要到你真正成為教練，你才會知道吧。」()

Twitter好多人屌緊Adi

一陣HSBC比美國用SWIFT制裁咪大鑊？

中國係咁打大豆

去西班牙同愛狗爭飯食

97前已經做世界仔，對住英國政府講一套，對住支那講一套

美國要全力出手，一定要好似2戰咁全國同仇敵愾，而家的確係搞到美國幾頭痕。

但係中共唔借今次打殘美國，一定比美國覆桌

依家民主黨想奪權拖後腿

好撚樣衰，同今季差咁遠

老實講bno有12個月工作簽證，又有幾多人會過英國

符合返作客俾人屠嘅慘狀

血洗酋長

作客丫

（被）血洗晏菲路

但普遍美國人唔會覺得中國有好大威脅
佢地係乜都話俄羅斯陰謀

實際上中國真係好鬼陰濕一有咩事就spin去西方價值觀，唔係就中國內政乜乜柒柒

都要果邊有人肯請先得
唔係本身香港人係果邊搞生意點會請

冇人冇物IT狗

有BNO去油腸球場洗廁所有沒得諗

民主黨唔鍾意俄佬 而且民主黨控制大部分媒體
就造到俄對美好大威脅咁
之前見有個FBI agent講中國十年前已經大威脅過俄
不過比左膠洗左腦既鬼佬係唔會明 仲當中國廿年前咁

等下年apply美狗 去英國怕變查蛇= .=

中國經濟同文化入侵晒
西方國家對俄羅斯就處處防範,俄影響力一定細好多

但要郁中國,如果搞到美國自己經濟差,最後都要收手
中國就係賭緊呢樣野

拜登77歲點撚做飛機都坐唔到隨時

有得走但係真係好唔想走
同埋有一班最勇嘅後生仔根本就走唔到

有既 做體力勞動個d實要人
係睇你捱唔捱到姐

Only One Hong Kong

屌你美帝點解唔禁埋國泰 港航

事頭婆94 都騎馬la

因為好美國佬未走

習總咁大野心遲早玩死自己
乖乖地做老2起碼你又賺我又賺
依家心雄自損1000敵損800有咩意義

想博做最大

想去到毛澤東級數嘅一定要咁
份人野心大

生活得豬服變查蛇又典話

熱狗有人中肺炎

賭緊對面唔捨得損800
歐洲見中美攬炒,實食花生

依家要美國揀同中國攬炒益歐洲
定係打穩陣波,唔出全力郁中國

乞衣兜搶錢

講真攬炒唔覺得歐洲會有好多利益
新興工業都喺晒美國

咁開季後可長追熱狗對家
德假都係咁
中肺炎果隊都係長輸或失分
買對家贏多過輸

成件豬肉佬圍裙咁撚樣

我廠入返歐霸不是夢

賓菲加主席叫路爾斯留「廠」

【Now Sports】那邊廂，大衛路爾斯未有新約；這邊廂，前東家賓菲加叫他留隊。

巴西悍將大衛路爾斯（David Luiz）與阿仙奴沒談新約，很可能夏天免費離隊，自爆與前東家賓菲加有所接觸。賓菲加主席菲臘比韋拉表示：「之前，我與路爾斯談過，我倆關係就如父子一樣。當時他與經理人在車內，他們計劃同阿仙奴談新合約。」

「他是深愛賓菲加，但他是賺很多金錢的職業球員，他所賺的金錢是目前球隊承擔不了的，或者我們有機會重逢，如果他到了35歲，狀態仍佳，我們會歡迎他回來。」菲臘比韋拉續說。

「他現在年薪達到700至800萬歐元，如果他要回來，只能賺到100萬歐元，作為『父親』，我會建議他不如留在阿仙奴，因為你要搵食！」究竟這位賓菲加主席是講真心話，抑或希望「兒子」減薪加盟，怕且只有他自己知。

圖片來源 : ©AFP

NEW: Atletico are following closely the development of Arambarri’s file as they would like to sign him in the uocoming transfer window. The arrival of the player is linked to Partey’s possible departure. No agreement on new deal + #AFC willing to meet RC.

歐聯啦，我廠扮夠廢

Mikel Arteta is in contact with Andrey Arshavin, who is on the committee, in charge of first team transfers for Zenit, for Sardar Azmoun. [@areanapoliit]

Azmoun has been offered to the Gunners, who are now understood to be collecting more information about the player. Arteta is keen to make offensive reinforcements in the summer window. Arteta is also interested in Victor Osimhen.

死熱狗

因為大陸有個“五個一”政策限制外國航班
美國出過幾次聲到依家先真正做嘢反制
相反香港就無限制
美國做嘢唔會亂嚟

係咪照開季

$$$$$$$>>>>>>>all

又要返工
幾時世界末日

聽講今日

希望出糧前一日世界末日咁就唔使公司用錢

原來又星期4 返埋呢3日就放假

返埋星期六休息

原來小學雞做左辛尼特管理層

ドラマ再放送が“戸田恵梨香”祭りに 『鍵部屋』『SPEC』『野ブタ』『大恋愛』出演作続々

TODA又贏！咩撚野Gakki 根本唔入流

好撚攰，好彩聽日放假

屌左三日女秘書就攰
貢虧

實驗功能：回覆負評過多，自動縮略顯示

連狗又打壓綠日狗

新屋裝修埋尾好多野搞

播code blue兩個都有唔使爭

既生toda 何生gakki

BNO手足係度？

搞成點
有冇偷工減料
裝修佬好煩

好彩舊年搞咗,依家先搞嗰啲手足唔知幾時先到手

仲未搞

10後

放lunch了

啱啱先返工
就放lunch

星期四星期五比狗屌

慘

雲加屌得好！

雲加=狗？

x2

我返埋今日又放

聽日咩日子 咁多人放假

64翌日

D閪lift壞完一部又一部
屌

裝埋電器就搞掂裝修了
跟住仲要清潔滅蟲果D，最近就搬入去同執野
個裝修公司係熟人黎，手工幾好

20後

全港咁撚多lift 有排搞

我淨係負責葵涌荃灣果D
其他果D關我閪事

lift王

星期五放假死全家啦

郝海東終於痴咗線

睇個勢都無諗住返中國

佢以前仲要踢八一

Pierre-Emerick Aubameyang remains Barcelona's imperfect Plan B as they prepare for Luis Suarez's departure... but if they land £98m top target Lautaro Martinez, the Arsenal striker could find a new home at Inter Milan. [@MailSport]

英超個 中文fb page
笑鳩黑b 空龍唔入

點啊，國米要auba定laca 啊

Free agent Ryan Fraser could be one of the most in-demand players in the league

By Peter Rutzler and David Ornstein

唔小心入左64屍體個po 想嘔

爆腦嗰張

其實有冇燒老解條屍嘅真相個陣fyp個大陸仔各打五十大板先知有呢件事

笑鳩雲加入埋d水貨廢鋒

【專訪】開餐廳掛滿阿仙奴裝飾 廠迷廚師：生意差時望住都開心！

下次阿狗聚會 @儱s

其實而家支那擺地攤經濟係咪即係企街做雞呀，咁on9嘅

呢壇嘢李克強搞出嚟救經濟
其實真係work
如果食環唔掃小販場
喺香港做小販都可以好好搵

英國佬年代咁
窮人可以幫襯街邊小販或者公屋街市

做飲食就係，少好多經營成本
但賣其他嘢都得？仲衰過淘寶喎

我有整唔知仲續唔續到

U續唔到啦
我篤左俾英國佬知你是五毛

幫d大廠清貨ja
同時幫班低技術低下層搵份工減低失業率

香港都好多喺街賣遮/電話殼/口罩套
生意好可以每日過千

嗰陣食環都無依家啲香港城管咁仆街

準備收工

塞爾電台：

Thomas Partey 有很多來自英超的追逐者，但對其最感興趣的仍然是阿仙奴，他們是最有可能支付加納中場5000萬歐違約金的俱樂部。 馬體會正在搜尋 Thomas 潛在的替代者，最有可能的人選是馬略卡中場 Idrissu Baba，他的違約金是4500萬歐。

等收工

Party黎未

me今日牛一
有冇人同me講聲 happy birthday

六四的孩子

he何妖黎

happy birthday

你指西班牙果個定香港果個

仲有5分鐘已經執好野了

黃定藍嫁

Dllm 你5點半收工架咩

反叛期 唔ot了

國歌法過左
距離香港市又近一大步

大球場see波照舊冇人唱

Happy birthday祝迷基身體健康 萬事如意

5g

生日快樂喔早日搵到工

thx

禾刀收工了

你香港果個
都係64生日

丿口忄幺

王口央樂

何妖生日快樂

生日快樂 毋忘六四

今日唔反基一日 happy birthday!

收工了
工業大廈d lift真係好撚易壞整咗好耐先整完
我屌呀

人手拉閘果d???

跪你老母呀跪
死全家啦

blm用嚟宣傳啫

佢著到black bloc咁
而家係代表緊出去既一班手足
佢跪乜 憑乜代表一班手足跪
我唔覺有乜值得咁樣宣傳

生日快樂

發覺櫸坂有首歌Silent Majority

Cls新中國鍵國…

去哂64晚會？死哂咁

六四叫一下就真係遍地開花，但平時叫人就一個人都無

入面好撚多傻系

其實係你玩緊單刀

機

我外國撚冇野做梗係上黎9up

點解今日咁少五毛

悼念緊雲加 尊重啦

前幾年少咗人去
話大陸寧願香港人悼念好過攪港獨

個陣香港人其實同依家嘅利物浦沾屎個啲無咩分別
好彩依家好咗

大一歲就一齊迷喜迷珠美

個樓主冷氣軍師嚟
之前俾我屌到反皮

你都可以屌到人反皮

“[We] can exclusively confirm that Partey in the next few days will make his future clear as he prepares to move to England. #AFC are not giving up on signing the player & only have to cough up the money.”

PL confirm that the use of five substitutes will be allowed for the remainder of the 2019/20 season.

點解唔可以

最多事後咪代一眾網民向佢道歉

一場迷愛手足
咪jer啦

吹到咁行

係唔換比11個位都唔會換

迷愛一家親

阿狗傳統就係唔換人
成日換人啲球員會想走場提早收工
一個都唔換等佢地捱到完場收工先係正道

聽日星期五

屌那星黑驚又鳩拉人

美帝幾時支共開波

美國垃圾 邊敢搞中國

我地中國人未驚過

畜龍都屌打美軍啦得把垃圾口

老美快啲用人權法開波啦求其制裁幾條友落下馬威

人權法垃圾到仆街 完全無實際野做到出黎

老美唔想砸自己腳咋

係咪可以除褲喇

都冇錢
阿妓個球會真窮毒

fb睇到
雲加談如何培養年青球員：
//培養球員就好似起樓一樣。
首先建造左個地基，個地基就係球員嘅技術。你需要喺7至14歲嘅時候培訓佢。如果你喺14歲嘅時候仲未有好嘅基本功，你可以放棄啦。因為你永遠唔會做到一個足球員。
第二部份就係體格上面，呢個係一樓。不幸地，呢個取決係14至17歲，你嘅發育期，呢個時候你要感覺到自己已經夠快，夠強壯。
2樓就係戰術意識。到底佢能唔能夠理解場比賽？到底係攞到波嘅時候，識唔識得連繫其他人？知唔知道應該將個波踢去邊度？去到最後一個部份就係等佢18，9歲嘅時候，到底呢個球員有幾渴望成功。佢係咪已經準備好星期五嘅夜晚唔去落club蒲，而係去準備星期六日嘅比賽呢？//
你地又點睇雲加呢一套呢？

好似早一兩年睇過呢段野

“Thomas Partey is ready to engage with Arsenal” [info: @lassanawelt; reliable for news regarding African football in general]